應唔應該離婚

玩中出即飛姐

有心維繫乜都可以迎刃而解
冇心維繫點格硬compromise都係辛苦大家

唔會啦.... 一齊左10年先結婚..

移情別戀好正常

大家都有努力過，但一傾到現實既問題 ，就一定嘈，有嘗試過就對方，但搞到大家仲辛苦

應該白頭到老，慢慢折磨你老婆

啲分歧主要係啲咩

姐係覺得對方有另一個？
利申：我係絲

感建

好似好多段婚姻都係咁
一生完就變質

有左bb

從來無第三者出現過？

10年入面扑左好打多鑊，夠了

婚前無同居過??

咁兒戲結黎把撚呀

大家都受緊折磨
利申：我係絲

有無去過婚姻輔導
你地係d咩方面有分歧先

有bb 比較煩, 但都係建議分..

居住方式啦，同屋企人唔夾，佢仲未玩夠
利申：我係絲

大概講下咩問題

哦，呢個先係原因

咁當初點解要結婚

應

個分歧有無得具體少少講下

同意，一有左bb就成段關係唔同左
明明拍拖10年入面都係好夾
但一有左bb 原來個價值觀可以完全唔同

1: 幾大？
2: 住邊？同父母住？自己買？
3: b諗住邊個湊？
4: 有咩計劃？

bb出咗世未？幾大？
如果經濟能力許可，咪分開一排試吓，唔駛一下就去到離婚嘅地步

問1題係乜

同屋1企人住

湊小朋友問題

定經濟上問題

無
只係另一半有玩過交友app，但純chat
利申：我係絲

好短暫...

佢重未玩夠又做乜結婚
未玩夠係點樣發現

三個人住？

20尾
同父母住
兩個都要返工，父母湊
搵錢養b

我識既男性朋友同我講
一生完所有野都係晒小朋友度
老婆完全冇野可以交流
到個仔大個左大家已經冇野講
本身唔知你係絲以為巴打
我淨係識好多巴打生完之後訴苦
係唔係真係已經冇得透過對話解決

傾唔埋欄咪攤牌
一係叫條女落左佢回到原本既正常夫妻關係
驚有牙齒印咪離
你上得黎問都係預左行埋最後一步
差左有無仆街仔講埋出黎教你點分妻既啫...

難聽D講
好心你一早就同條女講清楚要唔要BABY
為10年而結 唔係藉口黎
交帶同責任黎架 當初拿枝槍迫你結咩...真係拿一早散啦 貪佢下面鑲金咩
好認真,如果你有講過唔想要就緊係唔係你問題 條女堅持咪佢問題佢負返

了解唔夠深
通常拍拖到同居
好多問題會開始浮現

相見好同住難
唔係只係講肉體上
而係生活模式，態度，精神心理

未出世 就出世
已經分開緊住 嘈完交 冷戰左幾日

樓主係女

岩岩見到

扑嘢仲有無feel?

經濟上無問題
問題在於1.另一半未玩夠， 就生都經常去夜街
2. 另一半既父母結左婚之後先唔鍾意我
大家傾過 解決唔到 寧願個仔同我離婚
利申：絲

分得

未去到有bb個陣 覺得好愛對方
因為已經一齊左10年

Thx!

奉子成婚？

有時覺得覆樓主呢類人都好辛苦
上嚟問人意見 但又唔講清楚
人地問一句你先答一句
咁點畀意見你 點樣討論落去

一隻手掌拍唔響嘅
可能你同你老公都係因為咁溝通唔到而出問題

精神出軌 你接受到？結咗婚都唔收心 同賤男早離婚好過啦

無去過，
居住問題同心態上未改變

會唔會佢仲係想做你老公/男友
多過 做你個BB 嘅老豆

佢唔想咁快有BB
或者覺得你已經將大家嘅關係
變成為家人 唔係 戀人

既然係咁 你覺得唔應該離婚個原因係？

可能佢老公都開緊第二個POST話同老婆溝通唔到行到盡頭

直接講想唔想買樓, 點解唔買/租
邊個人工高D

btw 窮人生仔正..

而家肺炎
重有夜街去？

有咩野唔同意見先？
咩野都唔講點撚答？

一早就唔應該結婚同生仔
你識佢十年都唔係day one知佢鐘意玩掛？
屋企人問題更加要結婚前就預計到同埋要列為結唔結婚既考慮因素
例如：點解無啦啦結左婚先唔鐘意你，事出必有因

離

感情問情一律分手

婚前都帶住假面具

咪講左 居住問題
男方屋企人到結左婚之後先唔鍾意我
話同唔到我一齊住
但男方唔願意搬開住/搬黎我到
Bb就出世，但男方心態未ready，晚晚出夜街，到兩三點先返屋企

解決唔到, 變成日日家嘈屋閉就唔好再拖

離左婚將來諗住點生活？
會唔會搵另外一個？
自己湊著個b好辛苦，
同埋要諗點同小朋友交代

有好嬲過，但最後都係唔捨得原諒左

十年都唔清楚一個人係好難既事

我覺得佢未ready做爸爸 仲好enjoy去玩 去打機

個B 2-3yrs後會好啲

是但啦
而家潮流興離婚身邊n個結完無幾耐就離
根本就唔在意結婚離婚
有啲講到實牙實齒婚後一定好恩愛一齊湊b組織幸福家庭
點知肚都未大就離鳩左婚

又係你呢D 搬大道理出來撻人的道德高地理論皇者

雖然樓主話覺得另一半冇第三者，
但我覺得都係有啲可疑

又玩交友apps，樓主就生都成日出夜街。

樓主可以觀察得細緻少少先，
check吓archived message、相簿，
信用卡有冇book過房，
iPhone location 等等。

真係有出軌就唔使煩，即離

利申過來人

不如你講個問題出嚟
表達得咁空洞好難俾意見

利申 同你一樣已婚有小朋友

Bb出咗世未?

挑 又唔係自己婚姻 緊係口響la

男方父母唔鐘意你啲乜？
生小朋友係計劃中？

咁你有無諗定單親生活先？
有bb嗰時無溝通？
好想幫你
現實啲諗，單親你養唔養得起個b先
而繼續同他一齊男方願意貢獻咩先
十月懷胎唔容易
所有困難將會過去

我諗大部份男人都唔想個老婆當佢係湊仔拍檔
除非佢本身好鍾意小朋友，但暫時睇，好明顯唔係. 所以都唔明點解你地要生

絲打，我啱啱追埋你其他回覆
如果係男嘅未玩夠，都唔指望佢將來會付出更多
其實陀緊bb嗰陣，照道理係另一半最錫自己嘅時候
但佢根本唔著緊自己頭家，甚至對方父母都咁對你

既然絲打經濟上冇壓力
咁bb出世後有冇人幫手湊？
如果有幫手，咁不如離婚算啦
為你自己同bb，唔好勉強逆來順受
bb出世，先至係你人生另一階段嘅開始，亦係一個生命嘅新開始
遠離爛人仲好啦

打到你老公入深圳人民醫院

試下Counsellor?

佢好飄忽，一排好痴家，一排鍾意出去玩，總之啲興趣3分鍾熱度
未結婚個陣 只係好短暫同居過 個陣都無咩問題
到結婚後 男方父母 又話唔鍾意我地去街食 唔係餐餐 只係偶爾 又話我脾氣 （日頭返工 返到屋企都9點）攰到仆街 無大鬧 無黑面 唔知點樣發到佢脾氣

你同佢父母一齊住？

生仔前有冇共識要生？如果你單方面想生而逼佢同意，咁離婚喇，唔洗再問問問。

離既話小朋友跟邊個先

好多男人都係咁

知道呀 就生
大住肚都同我講 寧願佢個仔唔好結婚住

碌ig睇女都話正常

結咗婚，有細路都仲玩交友app... 賤男

有冇傾過請工人
老爺奶奶湊可以好多問題
不過就算請工人亦會有請工人嘅問題
但就唔洗見得咁密可以減少dd磨擦

電話從來唔忽我掂
一掂親 就好似殺左佢咁款
電話去邊都單身
無機會掂到成部電話

珍惜身邊既人...
諗番黎十年,,你地點渡過諗番求婚個陣，結婚個陣，
你既初衷係咩

波折一定會有，
但唔應該咁易就放棄

十年一齊都無放棄過啦!

飄忽姐係無pattern
一個無pattern比你捉到既男人係無咩安全感你應該要知
煮飯問題好易解決，睇下你地有無溝通大家要互相遷就

*錢

喺香港就咪生仔 一早落左佢啦
仲要家座唔愉快唔穩定 唉 又一個細路黎呢個世界受苦

我ex都係咁 最後真係出軌

個孫跟邊個好重要
如果係跟你 你夠唔夠能力湊

咁好肯定係身有屎
絲打你要做嘅係唔好再對呢個人心軟

要盡力打工搵自己的錢

結埋婚都未玩夠

屌你個hi, 10年呢個係原因咁就要離嗎？！

開頭話左自己煮自己
無問題 個陣大家都相處融洽
但有一日無啦啦話咁樣又唔得 話咁樣係唔尊重佢

生完b先同你講未玩夠
個男嘅明恰你走唔到

似係産前抑鬱work

爸爸唔好唔要我 我會聽話

你有無追po?不如追左先出聲？

一係落左佢 等你地ready好先再生
無謂要個小朋友一出世就冇左是但一邊
一係就傾掂數 點樣湊小朋友
你地都話一齊左十年 之前有咩唔啱你地點處理？

你有左先話離婚 個小朋友點算

樓主就生 落唔到

老爺奶奶唔會鍾意請工人，想咩都自己搞掂
但最大問題而家係男方父母唔鍾意我，
但男方無去傾，無去解決
仲晚晚出街 話要釋放壓力
覺得應該見步行步

你老公擺明出面有第二個喎

梳都係頭先先睇到

應該離啦，無謂浪費大家時間。你都完全睇唔到出路，每日係到捱。放膽啲了結左佢，到時成個人都輕鬆哂

單親媽媽你有冇能力做到

成日話無野呃我，但好驚比我掂電話
同佢出街個陣 明明自己有電話
都要拎我個部玩
電話有msg搵佢 都唔會拎出黎睇～

有
但諗起bb出世 無爸爸
好唔想咁

我都覺得你主樓就應該再講清楚啲，唔係你將啲問題概括埋幾個詞語人哋就可以分析到你家事。
男人同女人唔同，你預咗佢要過幾年先可以完全適應做人老豆呢個身份，而呢段時間一定有拗撬。離婚係咪可以令你過得更加好都係一個問題。
當男人未適應為人父嘅呢個身份時可以預計佢做嘅嘢一定好多都好令人失望 (玩失蹤，對老婆不聞不問，踢一踢先郁一郁)，因為佢本人都逃避緊。既然人係你揀嘅，就主要睇下你覺得值唔值得繼續俾時間試。

初為人父壓力又真係好大
不過你地溝通問題唔太大嘅話又應該唔會成日出夜街
或者佢覺得夾係你同老爺奶奶中間都好辛苦

搵婚姻輔導/社工傾下，有好多嘢兩個人傾唔掂嘅。

你有人出面等你咋

睇到呢度
咁你自己應該知咩事啦

同一屋簷下
自己煮自己 親得去邊
佢覺得你當佢地roommates姐

呢啲做細既可以賣下口乖，得閒煮下飯氹下兩老

唔想氹都得，你地自己有本事出去住就唔洗睇人面色

不過前提要你老公同你一齊面對
基於你對你老公既描述我估都係無用架啦佢

所以，如果我係你，我會同我老公講，提出離婚或分居，之後睇佢咩反應

其實你咁樣 基本上係喪偶式育兒
到小朋友出左世 只係畫面上有雙親嫁炸
反而你壓力會重大
到時你唔單止要放心機落小朋友道 重有你老公 同埋佢父母

唉 好好衡量下係咪真係要呢個男人la樓主

最叻係連登仔，一律感建分

愛情變親情，過唔到就係過唔到

好認真答你

1. 老公出面有女人
2. 你老公出面冇女人，覺得夾係呀媽同老婆中間好辛苦，所以唔想返屋企面對問題

如果1，分手
如果2，建議搬出黎請工人，2個女人少見面少d問題，同老公感情有機會變番好 （我明你奶奶唔鐘意，但呢個係最好既解決方法）

同屋企人一齊住 好多都係死路一條

未玩夠又要結婚你自己衰戇鳩

等個b出左世再諗

比我就唔要
趁反生早走早著

依家帶住一件出去都大把market

但自己煮自己唔係我提議..
放工返到屋企都成9點
男方父母好早就食飯
其實好難就時間煮比大家食
而且大家都返緊工 男方父母都返緊
相處時間真係唔多

老公無打算一齊面對 每日都仲係返工 放工後出夜街
話會同佢父母傾下 但完全無傾過

冷戰緊 冷戰一排會傾下呢個問題

冇老豆>>>>>>>有個垃圾老豆
利申有個垃圾老豆，不負責任又要幫佢執屎，寧願冇老豆

新會然

趁後生

老公父母唔想我地搬出去
講到明唔鍾意
話如果要搬開 只係我搬 佢個仔係唔會搬開住 點都係同佢地一齊住
然後佢個仔又真係無打算搬開住

你有bb先結婚？

睇完覺得 你嘅伴侶 唔值得你托付終身
有咗BB 離婚 你自己一個人照顧好吃力
不過就算同佢一齊 佢應該都唔會點照顧到你

Bb仲有幾耐出世？

你唔想好似喪偶咁就建議你早啲離婚
對BB黎講未必係壞事
利申 身邊有人都係咁樣
我哋當個bb係親生仔咁錫

傻閪同戇鳩都有婚結，睇來都係吹水多

咁要睇樓主意願
如果佢對個小朋友有感情 拆散好似唔係幾好
當然最重要個條件係湊得掂

咁樓主自己本身係想點?
就咁睇樓主個老爺奶奶好有問題（d老一輩好容易只要你唔順佢地意又或者影響到佢地個仔or女唔跟佢地個套就會發爛咋，輕則比說話你聽，重則就教人分），個老公又極有可能係未玩夠（唔比你掂部電話已經好有問題，假若真係出面有第2個都係離罷啦，拍拖個陣幾夾都好啦，始終結婚生仔係兩個人既事，一個人努力都冇撚用，面係要比但係唔應該睇佢老豆老母面色做人，因為你先係陪佢行下半世既人，唔知你老公係裙腳仔定點，如果有左bb先出去滾就叫佢仆街死啦，雖然呢個香港大撚把呢d人），不過結得婚仲有埋bb應該試下再努力維繫關係唔好咁易諗放棄，努力過都唔得既唯有見步行步，明天會更好，樓主加油

你同你老公搬出唻住可能會好d嘅
起碼唔使同老爺奶奶鬧交

唔知你想點

大肚會影響荷爾蒙，冷靜啲諗清楚先做任何決定，依個決定影響你，影響你既bb，要仔細諗清楚後果
如果想救返段關係，第一樣要做就係搬出去住，唔使再對住老爺奶奶先，好明顯而家你睇佢地唔順眼，佢地又睇你唔順眼，對方做乜都唔會啱心水。
個b未出世已經咁多生活磨擦，到bb出世之後肯定會更差，大家對照顧bb, 教育bb既睇法唔同，只會越黎越多問題，你地繼續一齊住只會發生家庭悲劇，隨時產後抑鬱抱埋個b開窗就跳落去。
之後就係你老公既問題，你地其實有冇坐低傾過你心目中bb既爸爸係點？你希望佢做到d咩？其實bb出世前，爸爸既心情都好複雜，試下了解你老公究竟咩諗法，假如佢真係接受唔到爸爸依個角色，點解你地當初要計畫生依個小朋友呢？

佢阿爸阿媽唔鍾意你D乜？

雙方都有問題
所謂分歧唔係應該結婚前解決？
未決定要唔要小朋友點解唔做避孕？
大家都沒準備好點做人父母

偷食到咁明顯

咁你on9啦
嫁著個裙腳仔
一係忍 一係離婚

咁就唔係居住問題啦。。
你同老爺奶奶點相處又唔講，咩原因搞到咁又唔講
通常有得湊孫點都會肯頂下
當初有冇準備好先造人又冇講
你又好似完全唔知個老公諗乜咁

屌 即係裙腳仔la
佢父母意思=佢意思

你可以準備執包袱走人 死局 唔洗玩

啲奶奶係咁，自己日日好得閒無野做，唔識體諒人地企係人地角道睇，淨係識體諒自己個仔。你無笑容無最好狀態面對住佢就係你唔岩咁，老撚奉日日圍住係佢身邊氹佢開心，想二人世界就代表想避佢。
真心建議離婚，你老公唔會幫拖之餘，原本已經係一個問題，奶奶仲要係麻煩野，已經無可以留既地方，祝絲打離開左更開心

睇#137原來個男人真係裙腳仔黎

如果冇感情，早啲離。 出去玩女食女仲爽

現實講啦, 離婚多數都係「分居」同埋「行為不當」為理由
你覺得佢出面有第二個都好, 由於舉證上比較難, 所以唔推薦「通姦」
「分居」黎講, 睇個男人既樣應該都唔會同意離婚, 所以分居必須要兩年
跟住就要講錢: 你要唔要贍養費? BB生活費? 佢要唔要你既贍養費? 佢做邊行, 你做邊行? (影響到費用既多少)
跟住, 講個BB, 跟邊個? 邊度住? 邊個湊? 有冇探視權?
跟住, 有冇物業? 婚姻居所? 邊個供?

我想講既係, 可能你覺得, 離婚可以一了百了左件事, 因為你地而家解決唔到, 所以想搵呢個方法去解決
但其實, 離婚都有好多問題, 而最慘既係, 會纏繞你地好耐, 講緊可能係幾年
咁到時你個B都可能歲幾兩歲, 開始返學, 要處理既問題又再多左

我明白, 其實大家唔夾, 格硬keep住個關係可能仲辛苦, 但離婚都唔好得去邊, 所以, 我覺得再試下傾啦, 傾唔到就搵幫手, 有巴打都話可以搵下婚姻督導員, 又或者你而家有D產前抑鬱, 都好需要人幫你手

呢啲鳩屎老野真係痴撚線 佢個字就係仔 人地個女就唔撚係女 仲要係個老母搞鳩個女嘅 都唔知諗乜鳩

老公獨生仔？驚個仔搬走左冇人照顧佢兩老？
個奶奶仲要咁串叫你自己一個搬，之後你老公仲要唔出聲，你生活都幾艱難

一個月

出左世先諗
你又會比佢中出既
明知無錢都生

仲有一個月生就唔好搞咁多嘢啦大佬
調養好自己身心先
生完個B坐完個月先再諗

你用追故功能睇樓主
個男人 正宗裙腳仔
有問題選擇出街逃避 口講話會同父母傾 結果係無結果
呢d人就算去左婚姻輔導都無用 佢只係佢父母個扯線公仔

我明另一半都好大壓力
但每次有壓力 都想逃避
完全無解決過問題 話會傾 會行動 最後都不了了知～
佢成日覺得聽父母話 係尊重
完全無反對過，關於bb既問題 反而係說服我去聽佢爸媽講 而唔係說服佢爸媽 明明個bb係我地既

就咁睇 同佢父母分開住好似會解決問題

裙腳仔都算啦，為左自己個老婆同個b做返個真男人一次都唔得?就唔可以同老豆老母講個老婆係我自己揀既，個b都係你地個孫，你兩條廢老幾撚唔鍾意都好，一係就冇撚左個仔，一係就收嗲做唔到既話強烈建議離婚，跟住呢d比機會佢都唔識改既垃圾對樓主同個bb都有害

我會想搬出黎住
但另一半完全無意慾
無去傾 只係晚晚去玩逃避問題
同唔到老公傾呀 因為一傾親就話有壓力 又話迫緊佢
然後每次都解決唔到

就係忍到盡頭...

唔知係咪未爬得曬啲文
佢爸媽講啲咩你咁反對？
唔無咩大事建議你暫時忍左佢先

生完休息陣同你老公講下呢個問題啦
依家諗黎都無用架啦
搵多D朋友陪，或者返多D娘家

哦 我係你就自己搬返娘家先

你同你老公講，男人老狗咁大個人，個仔係你同我既，唔係話佢兩老唔可以過問個孫既野，不過太過干涉我地點教同養個b咁樣冇問題?你尊重你父母，我都係你老婆，以後條路係我地行唔係拖住你老豆老母黎行ok?不過都明講如果忍一時係可以換黎風平浪靜你又唔想行到咁絕既話都係忍啦，始終唔知你老爺奶奶up過乜

係呀，獨生仔

但個問題係男人唔願意分開住先係問題

巴打 你睇完呢段 唔洗再對個男人有任何期望

離婚啦 再唔離 咁就一世咖啦

其實我係有同另一半傾過
都有叫過佢有時覺得唔岩 都係要同父母講
係要反對
但對方已讀不回

男人唔壞 女人唔愛 人地當呼吸女人又鍾意又受落。

你地先二十尾已經拍拖十年結埋婚生埋
即係果十年係15、6-25、6啦
講真咁細個開始拍，好多野未必睇得清
一齊生活可以係完全兩回事

睇到了, 屌個男人都未撚大透
你同佢離婚, 佢可能會返去搵佢老豆老母簽家長回條

咁冇啦, 生左出黎先再諗, 呢個時間樓主專心湊B啦, 當係比時間自己又比下男人, 如果佢冇變, 而你又忍無可忍, 請認真考慮離婚

原因係, 呢個男人唔會係一個稱職既老豆, 有同冇都分別, 不如要埋佢D錢算

介唔介意我問下 你另一半係咪細過你？

9up當呼吸。

認真 想有彎轉嘅自己執啲嘢返娘家住先
你老公根本覺得食硬你
洗乜就住你

如果離，有冇人幫你湊b?

但對方無打算幫我包裝呀
佢父母鬧緊我個陣 都無幫我講過任何野
只係走左出去 之後解釋 因為個個場合唔適合溝通
到最後佢咩都無做到
而家分開緊住

已經搬左返娘家一排了

咁有擔帶嘅男人你都肯嫁
樓主好波

大我一年

對唔住 但見到你話佢已讀不回大笑左出聲
佢根本就唔會因為佢父母ge行為去作出任何行動

簡單d 就係
你係佢呢個家庭入面 乜野都唔係呀絲打

搬去住酒店算啦
若果佢仲想要個b同你
自然會去酒店搵你

我完全知道

感情問題

現階段樓主你情緒唔好太大上落先
未玩夠嘅男人好多時真係生左bb後會開始轉變
但依家 你就當佢透明先啦

感建分

到而家佢都係逃避緊
我都唔知仲可以做啲咩

"靚仔果然都係無心肝 少少地咁傷害你先係最陰毒。"
希望你老公唔是靚仔。吸引你既唔止外表。

有呀

搬走左就唔好返去 叫佢有骨氣就黎接你出去住 唔係就律師樓見

咁實際出夜街有咩問題？ 純粹因為你唔想佢出而佢又唔聽你講

bb幾大？
係咪溝通唔夠？男人要講到白晒先明

其實你老公都幾廢，係指做男人同做老公都唔合格，仲有一個月就生既話就快d拉你老公坐低傾多兩句，希望唔係最後兩句，唔肯改既一係委曲求全繼續行落去，一係就瀟灑斬攬傾掂個b以後既養育方法再屌佢老母，希望你老公唔會連你兩個分開左之後個b點教養都唔7識回應

完全同意

笑左出聲

湊住BB仲要俾個唔負責任唔幫手的男人影響自己的心情,
其實真係仲衰過單親
分開可能係好事,
BB有老豆又點, 到時只會睇住你地嘈

Bb就出世
有同佢傾過
但最後佢一係話大壓力 唔講住 係到逃避
一係就已讀不回

得返一個月個b就出世個老公同老爺奶奶仲係咁撚樣正常做老母既都急到仆街，仲點等佢慢慢消化再溝通

cls咁既男人你都嫁？
又要同佢屋企人住
又唔撚理你感受
又唔俾你掂佢部電話
佢9成出撚左軌
一定有偷食
分分鐘佢同左條女一齊幾年 而佢屋企人根本一早知
佢父母仲要唔撚尊重你
條仆街又唔愛你
你仲要為佢生b 好撚蝕

好感動巴打體會到我

真心 你生完 坐好個月就好開始離婚
成個局 係你vs 佢整個家庭
你留落去係無意思
咁你屋企支唔支持你離婚 會唔會幫你手湊孫？

如果你仲愛你老公嘅
同老公一齊諗清楚傾清楚
當然係趁老爺奶奶都唔喺度先傾

諗下你自己其實想點？
搬出去住？點解老公自己都唔想搬？
就算唔係而家搬、可以幾時搬？你喺搬之前忍到幾耐？

大肚婆情緒上落好大㗎
好易有產前產後抑鬱
周邊嘅人唔會理解到
諗下自己想要啲咩再直去同人講

到生咗又唔同㗎喇
忙到你冇時間諗
到時候又係其他問題

最緊要你覺得自己情緒ok
唔ok記得同人講

加油呀媽媽

有無返屋企訓

離婚啦
但負翻責任

咁又係，都係方法既一種，我未做老豆唔識大肚婆既心理情況，但係個人認為由個問題拖落去唔係辦法，想迫佢老公行出黎解決件事多d，未撚見過d男人廢到呢個樣，裙腳仔抗壓能力低到咁就咪中出啦

我覺得自己有經濟能力可以養到小朋友 倒不如痛快咁依家就離婚 再等等下小朋友出左世要搞手續仲煩 你仲要諗下你生左要坐月 你到時真係有心情諗呢啲野咩？離婚個刻可能會好傷心 但為左你自己同小朋友 對住個媽寶 真係甘心忍？

生之前都咁，bb出世後問題一定仲嚴重，照顧初生辛苦不在話下，產後荷爾蒙變化會令情緒起伏好犀利，你哋會唔會有中間人可以幫下口？
我係生咗之後先同老公出現問題，之後評估原來一直有隱性抑鬱，醫院轉咗我去睇精神科，精神科醫生同我先生傾佢先知道自己比唔夠support我，而家情況好好多，發覺原來有個中間人件事好容易解決
我覺得唔好咁快講離婚住，可能可以修補到，始終共同撫養BB先係對佢成長最好

咁佢父母講你咩野？
有時有啲野可能係你先生想同你講，但佢又唔想直接講。所以搵第3人黎講

抵死啦 邊個叫你唔諗清楚就生仔姐
咪自己承受返後果囉

多謝絲打
我自己想搬出去住既
但另一半既父母唔鍾意 然後另一半唔知係因為點諗 明明開頭講話搬出去既 之後無啦啦又無左回事 最後尾又唔想搬咁
有左bb之後佢父母就好似愈黎愈不滿我

上連登問 你想得到咩答案

梳 依家先追po追到男方屋企嘅問題
佢家人有冇話咩原因唔鍾意你？

真
好後生就結
有啲已經離左，有啲仲有埋仔女

話我發佢地脾氣（但每日相處既時間只係得夜晚 但明明係有講野 無大鬧 無發佢地脾氣 ）問佢點樣發佢地脾氣 又講唔出...
開頭又係佢地提議 自己煮自己 因為大家飲食習慣唔同
但之後煮左一排 無啦啦又話唔鍾意得自己煮 因為咁樣係唔尊重佢地
唔知可以點做

唔明點解會不滿，正常有孫抱就算幾唔鍾意個新抱都會放埋一邊先？
我有咗嗰陣時老爺奶奶當我神咁拜
係咪重男輕女觀念？

應先搵輔導

我想問當初點解連套都唔帶？

有因必有果，色字頭上一把刀

話我發佢地脾氣（但每日相處既時間只係得夜晚 但明明係有講野 無大鬧 無發佢地脾氣 ）問佢地點樣發佢地脾氣 又講唔出...
開頭又係佢地提議 自己煮自己 因為大家飲食習慣唔同
但之後煮左一排 無啦啦又話唔鍾意我自己煮 因為咁樣係唔尊重佢地 我自己買埋餸 又話唔可以咁
唔知可以點做

呢個世界9成男人都係咁
唔存在本身有咗小朋友就會成熟嘅講法
我有2個小朋友
個老豆都係成日同豬朋出去玩
我已經習慣
利申 已離

成10年都唔生 等到20年先生？

得返一個月即係BB足月隨時可以出世啊！
想問BB床、BB用品嗰啲準備好未？走佬袋執好晒未？BB出世之後瞓邊？解決心理問題之餘仲要處理埋現實問題啊

搬唔搬呢個問題唔係應該結婚前傾好晒咩
你等到結婚仲要有埋BB先發現無共識真係太遲
老爺奶奶應該唔係突然唔鍾意你, 係未結婚前太少相處所以先唔發現?

以你老公咁裙腳的性格
生BB呢個決定佢有無贊成先?
如果生BB都係無共識, 係你自己一廂情願, 咁就解釋到點解佢而家要避開你

藉口黎嫁
無愛咪覺得對方唔順眼囉

試下放低小朋友2~3日
做返拍拖時既野

真心....想像下小朋友單親家庭下長大
相處左10年話唔夾我覺得係藉口
開始無咁愛對放好正常

試下合對將減退既愛放落小朋友度

怕辛苦就離囉
問黎把撚咩

一齊十年點未玩夠 中途有偷食？你唔分手？一次不忠百次不容

根本就係無理取鬧既大男人思想，咁最多得閒就下佢地一齊食同樣既野囉，不過有bb係咪好多野都唔食得，搬返自己屋企住養好身子等你老公黎搵你啦，應該唔會廢到自己老婆同個b都唔理掛（大壓力既又唔係得佢，佢又唔係陀b個個，仲要搞埋d家庭關係，佢大壓力得過你?）

你兩個都成年人 負責任為個細既諗下

唔適合生既等30年都唔好生

屌你個嘴detail啲得唔得呀

睇死佢老公乜春都唔做，走佬袋樓主自己準備，最多都係比錢買bb用品個d

咩都唔講我又點知唔係樓主問題
一面倒講人地我點信

點知幾時叫適合？

不如你睇落去先出聲啦

鬧交內容係關於啲咩 可唔可以知多啲
同另一半相處唔同階段都好需要學習

走佬袋自己準備
Bb床自己準備

連個bb出世住邊都未知應該準備唔到bb床

賤男人

好似發脾氣咁已經係，係唔係你先生覺得你發脾氣咋？你同佢屋企人相處一陣點會有咁講。

飲食又點樣唔一樣法？

痴撚線，
正常人都會明有小朋友各樣野一定會差左甚至無左，
香港根本唔適合生小朋友。

1.日日都忙小朋友的事，性生活/傾計一定少左
2.開支大左，搵錢果邊一定又辛苦左，想番屋企抖下，
顧家的又會話你剩係訓係到唔做野
3.一齊搵錢搵工人都唔見得會舒服得去邊

總言之，咩都係小朋友，係你自食其果無諗清楚。

好懷疑佢老公根本唔想要BB
有可能係樓主夾硬要生
所以佢老公避開佢

有冇諗過係搵啲嘢來話你，真正原因大家都唔想面對。所謂嘅有傾過，傾唔到，都未必係成熟嘅對話，有心留嘅，必要時就搵專業輔導員，見到嘅只係表面原因，心個句嘅可能從來冇講過，亦唔會講

我臨生之前都住咗喺老爺奶奶度一排，嗰時都係自己煮自己食，不過自己煮之前會禮貌上問吓佢哋食唔食，如果佢哋都食就自己食少啲分俾佢哋，夜啲叫老公買糖水，有陣時老人家好鍾意呢啲門面嘢

真未生之前好好

感建分
遲早都會肉體出軌
經歷過差唔多既野，可以肯定既係佢同得你講未玩夠既話你都可以唔洗浪費自己時間。

唔明點解拍左十年拖咁穩定都可以唔想你地結婚
一係你地發生過啲事無講
一係你老爺奶奶想退休舒舒服服 覺得你搬入嚟變相佢要做多一個人嘅家務
之後再加多個bb
解決問題方法真係搬出去請個工人好過啦

加油啊樓豬! 呢段時間一定好難捱 但你要養好身體生咗BB先
個男仔不停逃避做群腳仔你都無辦法 明顯係佢同佢屋企人既問題
你依家要做既係專心生BB 照顧好佢
日後個男都係咁落去 唔愛你 離婚都唔可惜啦
分分鐘到時你仲開心/舒服過依家咁折磨既生活

牛唔飲水...佢唔射入去又點有bb，就算本身真係唔想有都好，結左婚應該照顧老婆仔女，最起碼有樣野叫責任

最起碼定性顧家先。
個男人一星期幾晚出夜街，係決定生之前知唔知先？
知咁個男有無點講野先？有無意願肯作出改變？連諗都無諗，咁做咩要生仔。

見到樓主話個老公結咗婚後性情唔同咗，鬧交都多咗
我奇怪人係咪真係會突然變咗咁多，仲要係已經一齊咗十年
樓主，我就唔會同你講離或唔離
離的話，就係快刀斬亂麻，俾雙方都退後一步，留番個好印象俾大家，如果仲有嘅話，你地咁一路嘈交都唔係辦法，傾過都係咁就不如方開好過，但小朋友單親家庭長大係唔會開心的，長大有好多問題，而且你少咗個男人喺身邊做心理依靠

即流產過？

如果佢話做嘢嗰啲要點分？

好多人都會有問題，睇個人能力，忍耐，容量等等，有b就應該為b著想，幾唔夾都唔應該比個b做單親，捱捱下就會過

why not

如果自己1個養唔養得掂BB? 叫定呀媽幫手湊,你打工
你老公都真係廢到...到時生左肯定咩都唔會幫你做
所有野你預左要自己1個負責晒先啦

呢種做法要個老公好支持你先得。如果個老公軟腳，唔知幫邊面，咁就⋯

依家個男人廢成咁都無得依賴啦

講到尾 係老爺奶奶睇你唔順眼
你做咩佢地都好難滿意
因為佢地已經先入為主左

仲有一個月就生 仲有咁多感情煩惱
之後仲有大量野煩 eg湊仔方針
建議你搬番外家住
宜家離婚好似太急

你上連登問好似去錯地方

多謝

生左之後會係呀媽湊 因為要返工
我已經自己準備晒啲野喇

老公話手掌又係肉 手背又係肉咼...

絲打一齊加油

問得就應該
快離

我已經搬左返娘家一排喇
不過另一半都仲係未有表示

而家應該會係返娘家住同照顧bb
Bb床都放左係女家
同唔到另一半傾照顧bb既問題
都仲係晚晚出去 話大壓力要釋放
一傾親就話辛苦
都預左自己湊b

Btw 多謝你

結婚後同老爺奶奶住真係好撚大獲

生左都有得落咁勁

依家D人完全無planning
結完婚又無樓
結完又同人地父母住
以為會相安無事
我同我老豆老母住都出事啦

賣左佢

咁離得婚啦 叫佢比埋贍養費

醒目
起碼b有娘家support 吓

同個老婆傾計都可以釋放壓力㗎噃
借口嚟
佢射粒精出嚟嗰陣又唔見佢話辛苦

唔知你對個b有無感情 不過女方肯定有
如果無乜感情建議放棄撫養權
無債一身輕 搵過下一個

不過你識人十年都睇唔清人又奉子承婚又出軌都原諒
都應該係好天真好蠢嘅女人
你注定一世比人騎 陷入婚姻嘅痛苦depress之中

講到尾生仔真係要考牌

呢套theory 適合其他男人
但唔適合又出軌又自私又裙腳的樓主老公
佢條仔本身就垃圾 係佢自己on9同人結婚
呢d人渣垃圾唔會轉死性
樓主唔好浪費多兩三年沉淪係toxic relationship

講到咁含糊就咪上網問人啦

拮穿個套, 扮食左藥, 扮安全期, 要陰佢真係唔難
問題係佢老公會不會一直都反對生BB先?
你點叫一個反對的人去負呢個責任
樓主又無答生BB呢個決定到底有無傾過, 定係佢一廂情願
當然, 如果佢老公係贊成生, 而家又咁的態度就係擺明佢老公問題

個b你父母湊定佢父母湊？
好肯定分居後佢日日勁撚開心屌女
儘快離婚 比個b佢/收佢一世撫養費
你當初比佢d咩吸引令你覺得要同佢結婚生仔？

其實可以諗喺正常磨合來嘅，尤其喺生活有變化有新問題出現時更甚。個人經驗都係咁。

咁嘅男人都有人願嫁

2 個方法 一係離婚 大家都開心 苦左小朋友
2 係你都不停咁出去玩 搵刺激搵新鮮感 再加少少罪疚帶番屋企 咁就會原諒老公咁男家個邊d 說話

樓主
真心問一句你仲愛唔愛佢？

可能十二歲一齊
玩十年未玩夠好正常

或者絲打係咪有產前抑鬱？

追po啦

老公讚成生

我父母湊

可能真係有...

其實唔關事 如果樓主冇吹水
佢成家都戇鳩鳩

樓主十年都睇唔穿 冇嘢好講

佢d咩吸引令你覺得要同佢結婚生仔？

要問佢拎番錢
唔好做水魚

見到呢個po好sad 10年感情都搞到咁

人的因素

又裙腳, 又不負責任
你都係唔好返去
佢根本就未長大, 你返去仲要湊多個大細路

我無心睇死佢 但你老公聲稱贊成生
擺明就只係諗住你生你俾錢你照顧你湊
佢負責玩
到時叫佢換片 佢又要出街釋放壓力

樓主有方向未，離定係忍不妨直接比個post你老公睇下佢有幾裙腳同廢，仲有機會比佢力挽狂瀾仲逃避，廢到要老婆上網開po話有離婚既念頭

你返女家 唔好理個男人

安心養好胎生咗出嚟先

唔好理同個男人嘅問題住

你依家唔適合去處理住

有d覺得係佢老公腦筍都未生埋唔經大腦咁就贊成生b，抗壓能力低到咁真係好撚廢，現實好多野都係迫出黎，偏偏佢老公揀逃避，事情對與錯都唔分，老豆老母講既野就要尊重，老婆就唔撚洗尊重，娶個妹仔返黎好洗好用又有得屌
其實而家肯改仲未遲，不過要睇樓主搵佢老公傾成點

我買佢老公會已讀不回
老婆都返左外家一排 已經唔係一兩日鬥氣
個老公可以無反應 cls

裙腳仔嘛
萬大事只要佢父母未死 一日都有人同佢執手尾
抗壓呢d野 裙腳仔唔需要嫁

佢老公都就廿尾 即係就快三十
人都咁大個 唉 邊有得話改就改
唔係話無機會改 不過裙腳仔呢樣野 個根係佢父母
但係佢父母身體好 重健在果下弊

如果去到呢個地步就好好安排之後嘅路點行 ，好似BB邊個湊，坐月邊個幫手，娘家夠唔夠位俾你同BB生活，如果同媽媽會講心事的話，同佢講埋你有離婚嘅念頭，俾個心理準備佢

開頭相處得好開心
未面對到啲現實問題個陣相處無問題
係而家佢係咁逃避

我成日都講好似湊緊兩個咁

會生左bb
安定左之後 離婚

好

重點係佢都唔肯傾
講完問題出黎 佢又已讀不回
晚晚都出緊去玩 話係釋放壓力

個b唔係你架

佢既抗壓方法係逃避
我同佢傾 佢又已讀不回
叫佢同佢父母傾下 又話未有岩既時間

呢個情況可以做引產，食毒藥毒死個B，然後打前列腺素令子宮收縮，生個仔出黎掉左佢。

或者用絞剪先剪斷佢手腳，剪斷埋個頭，然後一件一件夾出黎就得。

其實唔難。

都可以諗住點樣離婚，bb都就出世仲可以晚晚出去玩，其實你老公會唔會出面偷食左好多次你唔知，始終唔比你掂電話但係冇證據證明係偷食

未磨合完就想生 係想害邊個？
好心啦

落咗去啦即離咪得 下位
轉世搵好毒撚埋單

感建分

原因:
上得嚟連登問，第一個建議應該係感建分完先再幫樓主分析/開解

到時上黎update消息

係都毒死田少雄你呢個變態孌童先

就係咩都證明唔到....
而家最大問題係佢係咁逃避 唔肯解決
成日覺得過一排所有問題都會消失

睇文啦不如

唔離你唔係真男人 講完

算la 唔好再諗呢條友 佢無撚得救
你照顧好自己身體同個小朋友先

下面個agentcc真係變態嫁 唔洗理佢你google下就知

多謝巴打

直接離啦，對住d垃圾漇時間，等你消失係佢既世界可能先識珍惜

睇完先咁講
生之前都未有共識 如果磨合左大家有相同共識
會有今日咁既問題？
算啦 都係你家事 你加油啦

揀錯左男人啦絲打，你考慮下自己同個b啦

既然你講到自己有能力，咁咪離婚搬走再自己養個仔囉。香港地，除非屋企好撚有錢，講緊幾千呎一家幾口，否則點都會有相見好同住難個問題。至於你老公，放棄佢啦

可以試下唔要個BB
話唔定可以和好如初
關係回後到好似以前拍拖咁

佢肯唔肯舔閪先

10年應該咩都玩齊啦

至怕生左出黎 又話同你爭撫養權
不過點都好 唔開心記得搵人傾訴
加油

離啦，唔係最後你會做張其忠

識幾個結婚後同男家父母一齊住
最後都係反面收場 幾乎離婚咁滯

呢個真 同女家父母好啲
會男人頂唔順離婚
再畀贍養費

咁佢父母係咩原因唔鍾意你？
事出必有因，你做咗啲咩先？

出世紙寫唔寫佢名？

不如睇下之前啲文先..

真係相見好同住難

唔寫

正常結婚都會搬
婚前會plan買定租
識人買咗樓都要同奶奶住
日日都做緊季節咁

其實想搬
只係男方唔願意

exact7ly 裙腳到不得了